[醉曖詩詠] 唐詩詠感恩備受小美愛戴 願以瘋狂呼吸作回報。。。

願意今生約定 他生～再擁抱

同衰佬洪形成強烈對比，小美慘受情傷哭𠹌到天昏地暗

情愛就好像一串夢 夢醒了一切便空。。。

小美嬌喊「鳩味情話」 留言調戲洪永城慘遭嫌棄。。。

唔再追擊唐姨嘅小美已經唔係我所認識嘅小美

瘋狂呼吸

小美係成功嘅粉絲

一狙再狙 原來多麼可笑

大大力索小詠的清新脫俗的口氣。。。

詩詠又會肯同你癲

情人們一呼一吸相愛到底 結局或同樣
仍想將詠美這幕 演得更理想

我信愛～～同樣怕會失去詠～～問此刻世上～～痴心小美有幾個

佢同洪仔都成日陪我癲

詩詠生動啲

巧巧人牙

不想證實有沒有過詩詠

是無力 但有心 像詠 像洪

老女人 把口好臭

50路都制

誰又會～～似美演得更好～～～～

懷念唐姨風暴永續唐姨風暴

有個畫面呢,係唐姨彈琴好似哥哥禁

小美係味其實識洪永城同唐姨

永續 熱狗美